有冇諗過段"英文"錄音其實係俾國外人士聽？

個個話流出果段錄音對像係同外國商家講
其實有冇諗過係專登錄英文扮流出
主要內容係唔會出解放軍
你地唔洗諗有機會可以幫到香港示威者

博習種唔識聽？其心可誅

求救信號啦似

請大家更改口號

黑警 填命！

香港警察 殺人填命！